垃圾金牛請入

點解我咁毒 又固執

成日口是心非

垃圾，重色輕友，硬頸到死，快啲死撚左佢

好中

中到應一應又唔知點駁你好

金牛真係好撚硬頸 同埋怕寂莫
唔知有冇牛都係

成日比人話固執多疑

又怕寂莫又想自己一個

中撚到 試過中同fd食飯 漏咗訂我位
然後叫我唔好去 我嬲足4年

自己一個出街警戒心都好強
我自己囉 唔知你地

依d唔係請食番一餐半餐飯可以抵消到
真係會黑面勁耐

金牛真係好固執，最慘係成日鑽牛角尖

雖然有時唔係咩大事，但係有人攪過你，玩過你，就算唔係會去追究，都一定記成世

Agger

屌你老母

金牛留名

垃圾

脾氣好差

俾著我一定嬲一世 覺得好過份

嬲緊第二年

金牛女死拜金，無野俾錢最重要

之前10個金牛fd,9個都唔拜金喎

駁唔到

真係駁唔到，唔拍拖會死嗰啲

唔好咁sad

Me2 做我女朋友？

唔會一個落街食野

屌

我既心情同我個名一樣

金牛係唔係最難有女嘅星座

真係好難有女

樓主個名

物質主義姐 覺得你重要就會好肯洗錢

投咗票未

所以我準備去IFC天台睇風景

點解個名兩隻色

除左脾氣差之外我咩都冇

怕寂寞，但好被動自卑唔死都無用

脾氣真係好差 好易扯火

最近已經撳住晒 怒火不斷累積
遲早燒着自己

被動唔緊要 最緊要有自信呀 自卑會散播極度負面能量 搵方法解決佢好喎